請將強積金轉向外國市場

過左條例香港就玩完，唔好月月供錢俾大陸佬係香港股票市場圈錢。